垃圾妓 咁樣黑個12碼

死仆街山狗 陰陰濕濕 屌你啦

黑都唔緊要 轉頭比利連犯手球又唔吹 雙黑